［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 274

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

好撚on9

精準1000

hi

嗨

唔俾人眼瞓？

唔係 話比你聽我喺度姐

做咩突然間咁好

不嬲都咁好

好撚嘢

我終有一日會暴斃

你唔撚訓教緊係會暴斃

好悶

派俾我隻狗未

尋晚同新女朋友傾左陣計 不過佢坐左係屋企摸唔到

唉

我生活習慣好好

好飽

好眼訓

唔想做嘢

無聊嘢行過見到 Terimisu 39
但係因為佢放棄咗我所以我都放棄佢
其他餅店幾時有呢個優惠先？想食

佢有冇同你say hi

有

整比你食

🍑

☁️

好想食紙包蛋糕

你都可以食

我呢

瞓咗12個鐘都係眼瞓

係隔離po見到
10男人0.5個好

呢度好多藍巴成班gay佬

一人一個鍾意人既表現

呢個po啱你睇啊

好多藍絲

個post好藍

你個心好藍

頭嗰幾個comment好好笑

琴晚見到頭幾個cm已經想sd比你
見你訓左

啲人叫直入中路
下面問姐係強姦？

係呀屌

呢d啱你做啊

I’m pure的好嘛

原來你係咁嘅

問女仔，通常你鐘意一個男仔

我睇完呢個發覺自己都幾唔正常

一見鍾情
二話不說
三更半夜
四星酒店
五號房間
六時上床
七時開始
八時完成
九日九夜
十分激烈

女仔第一眼唔鍾意就唔鍾意㗎啦

我唔係囉

又唔係嘅
有例外嘅

哈 我遇唔到

同埋其實第一眼都係睇感覺
唔係話真係樣
個feel同著衫style都關事

你曳吖

我好乖

你都係

我就嚟要改名做搏盡揾工柒妹了

做男人好過做女人

Intern?

真

Grad job呀

點知你咁老

後生過呢度好多人

渣

點解改咗呢個名？

一齊搞terimisu大食會

係咪麵包店七蚊個嗰啲？

又話八點完成咁點會九日九夜

大食會！！！

哥哥

浮雲上身

唔係四蚊咩

第一次短啲 所以之後就要九日九夜

精盡人亡

咁多藍色

我考到29

唔做喇屌唔撚識做吖

屌做都廢撚事

啱吖做到忟

落街食件西多先繼續做囉

唔做喇 fail算 爛grade算 唔撚想讀

有無人可以叫我瞓

瞓啦柒頭

日日都係咁真係唔掂

溫咗書未

咁貴咩依加
好撚正

+1

究竟邊個發明酥皮蛋撻 次次都會食到成身都係

仲做功課

牛油皮先好食！

牛油皮先最好食喎

Join

支持

係攞

賣晒

星期四考完 去街

有街出

一個禮拜一次都冇

能不能對我溫柔一點..

想自己可愛啲

咁快考完喇

口試要返學連

我22號考埋bafs

咁樣好慘的

岩岩搭車有人Airdrop左張圖比我

點解你要偷偷地改左個標題

佢之前唔係咁

想當年考完最後一日係乜心情都無之後頹到放jupas

最後後點？

[警世post] 用zoom真係要小心啲,唔識咪扑嘢會嚇親老師 (有片有圖有真相)

嗰陣仲要咩asso都冇報

知唔知我幾點瞓

朝早8點

你一定唔會犯呢個錯

幾點

召喚鹿仔上嚟比我撚鳩

又藍又紅

Mean

佢a09 for life

U a4ever

燒雞翼 我鍾意食

比狗

冇嘢做咪變吓性

How about me

溫書

11

我食咗早餐

你好好的

溫咗吖
食完飯再溫

好叻喎屌你

單機老麥中

唔好温

金拱門不了

無錢嘛

自己煮

留心上堂有精彩野開心share

[警世post] 用zoom真係要小心啲,唔識咪扑嘢會嚇親老師 (有片有圖有真相)

生活習慣越黎越好

你都入到u

UT

Cls公司要開會了
不開心

睇緊隔離個分手po
啲人話個ex分咗手之後會stalk翻佢
我心諗 拍拖到分手都冇比佢stalk過

開咩會

好大件事

我嗰個都係

你好勤力

我冇工返

開始嗰陣佢都唔想同我拍拖的

you post the same with bean

想比人管下我呢啲咁不知所謂嘅生活

我以前係
Cls 公司要開會了
你點會冇工返

叫塊鏡入面嗰個自己管自己

過咗去就算啦啲垃圾就由佢啦

我俾人call完我返工
依家又過唔洗

我ex好好的

諗翻起都覺得浪費時間

想睇你返工

職業係兒子？

我都係咁覺得嘥鳩埋我啲錢

我都想

想4

好彩無女

有公司喎

時間緊要錢可以慢慢揾

9c的

無用的

我都係

撚鳩你

大嗰d叫撚
細嗰d叫鳩
例句：屌你 has a 大撚 while 燥燥 has a 細鳩

講到個ex咁好就唔會係ex啦

Noted with thx 👌

me lazy af

Shame here

你地啱

你今日疴咗屎未？

real

自己唔好

好想食榴蓮

好想你

我都想
快d有榴蓮食喇

你好我好大家好

我都想吖想咗好耐

你好大家好我不好

夏天雪凍食

唉諗返起我都後悔

聽日有得飲

諗起都正

UT係咪U記 UT collection

咁爬蟲同昆蟲呢童sir

你知道啲鹿會食翻自己啲屎嗎？

頂住咗啊

狗都會

屌你地兩個

university T shirt

我屌你

好惡

關我？

唔係同佢飲啊
你幾時約我地飲啊

引我飲酒

咁就抵你被分手放過人啦

你唔飲嘅咪扮

show blocked user - 有鳩絲打P

唔飲

你知唔知童貞的故事

你講先

會慢慢進化嫁嘛

唔知呀

想要埋大廢青嗰件

好搶口喎你

包膠既apple cider
咖啡都有得包膠

有冇人有嗰張cap圖

Apple cider

幾時同我飲

你幾時得閒

而家都得

次次我返咗大西北你先問

出返黎

放過左好耐啦比狗

你車

Ok

我想知咩事呀

冇事發生過

請講

Call uber接送你

講啦

不了

那個永恆的夜晚 十七歲仲夏
你吻我的那個夜晚

如果當時我們能 不那麼倔強

我知

現在也 不那麼遺憾

你都如何回憶我 帶著笑或是很沉默

張敬軒d翻唱真係好正

100/10
要聽黃色大門

聽咗幾千次了
聽到想喊

講啦講啦

黃色大門未試過咁淒厲但係後來就試過
聽《野花 破曉 你是我的男人》同埋《垃圾 絕 失樂園》Medley

喂埋你食

垃圾 絕 失樂園
無得輸
連我都有聽過

仲有大開眼界

竟然

推介你返去聽下悔過詩 男孩最痛同感情用事

你咁惡㗎

呢三首都冇聽過

d人話eason唱垃圾好聽d
但我完全聽唔到嗰仲滄桑

因為陳奕迅未歷盡滄桑就開始唱好似係

榴連tiramisu

可能係我本身唔鐘意佢

唔會有啲

其實我咁啱都少聽陳奕迅唔係話唔鍾意佢但係佢好多歌唔知點解冇意欲聽多幾廿次
相反另一邊求其噏一首都想聽多廿幾錢

習慣失望和氣餒
有勇氣原來亦有罪
已到達大人年歲
那偉大預言無根據

可能eason d歌冇咁有共鳴
所以麻麻地eason歌

覺得好無聊 扑野咪扑野囉 又要擺上網又要討論仲要起埋底 你地唔扑唔打飛機既 我連見到個post都懶得禁入去 對啲八掛無聊野完全冇興趣 其實係咪我問題

好想聽感情用事live

咁我都有鍾意嘅，可能係林夕同日生一齊合作嗰啲例如係任我行

連登仔冇得扑唔抵得

討論都ok
但起人底真係too much

呢段嘢係你打定係copy表示認同？

我打

陳奕迅我最中意1874

時光機 留給你 回憶裏 誰帶路

咁你平時飲開有冇聽龍舌蘭？

我都覺得唔使咁樣起底嘅除非係你好憎嘅政治人物

垃圾歌
同埋我都唔飲酒

唔理了

為何未及時地出生在1874
邂逅你 看守你 一起老死
若果不可相約在和平地方
也與你 暢遊戰地

洗唔洗po兩次啊你地兩個

打我吖

我不喜歡

好好味的

以為我唔敢？

蝦女人

走音先好聽

邊個蝦開邊個大家心知肚明啦

我屌

咁咪係囉唔好理人哋咁多了

打錯字啊

你成日恰我的

你真係好可愛
點解可以咁多野俾人狙擊

溝到未

你喜

溝緊

都話佢地針對我

爽手
今晚溝返嚟

有冇諗過點解自己會咁吸引人？

吸引力呢家嘢天生的

好

同鬼扑野
童貞
昆蟲爬蟲

On9都係

同鬼扑嘢係你地講㗎喎

到時你唔好帶榴槤過去

on9角色一定要有人做
冇我你地邊有咁開心

好難㗎喎

Ali可以升職了

依家表白

多謝老細

我不嬲都認同㗎
之前咪話追你嘅人排到武漢

佢係童總裁

咁agressive㗎咩

你未升到

排到黑龍江

排到LA

想帶榴槤餅

唔係點溝仔

real 打蛇餅去到你屋企

對唔住勞世我會俾心機啲
唔好炒我

我比較內斂

我屋企唔夠遠

兜武漢一圈去到你屋企喎

排到日本橫濱鑽石公主號上面

好想食

排到韓國大邱新天地教教會

我唔想中肺炎

好正

🚬🐋

求鬼其
反正我諗全部都係鬼嚟

同鬼

佢鐘意俾鬼含

你幾時死

點撚樣？

你冇童貞嗰日

咁你會永生

Bb

10/10

要學下你哋串人嘅技巧次次都滿分

一齊永生

對唔住我唔鍾意不過你哋可以帶我唔食啫

你地兩個真係好閪

巧

佢唔係太過愛你
分手

正喎

因為大家都學我

你正啲

我邊度正

你估下

姐係講唔到 講唔到姐係冇

同佢一樣最後散咗
一齊仲辛苦

乜你好需要靠人地既認同咩

係
所以先有咁多ig男女神

咪係

所以你先係其中一個

我ig冇人fol 毒撚嚟

好心就練大隻 練完每日照鏡都照到扯

你？
支持浮狗做ig 男神

一齊食

你覺得佢會喺ig男神？

舉起你都得

點解要同我媽一樣迫我食榴槤？

唔準你虐待動物

狗咬狗 好正常的

食榴蓮嘅人鐘意逼唔食榴蓮嘅人食的

屌你

行過海鮮檔就好想食海鮮

有無甜品食

因為想佢哋知呢個世界上有咁好食嘅嘢
或者單純想睇佢哋臭到面容扭曲嘅樣

both
唔食榴蓮人生就冇意義了

啱唔食真係好大損失

G持

舉起你

你想講你吖嘛

唔理解點解會有人唔中意

睇唔明07:50

呢個係咩事

小學

繼續bin

海鮮檔搵緊水魚

對唔住囉

佢想食魚啫

而家先見到笑死

咁我呢

多數女追男冇幸福
個男嘅唔係太鐘意你
只不過係你一廂情願

有冇慶祝生日 情人節 聖誕 倒數？
男仔冇上進心好難頂

你話9c?

屌你都廢撚事

講啲線亂
插頭穿過咗個架 但係木板同地板冇罅隙 可以畀個插頭直接拎返返嚟 所以就要用解繩索嘅方式 解返個插頭 咁就解得開

都係望9c留言睇返上去

So i have a 大撚？

咩呀 個樓主喎

問lili姐
我想知同鬼仆嘢係咩事

最撚大係你啦

你話多數女追男都係咁吖嘛
9c都係女追男

我都唔知
你問鱷魚巴

冇咩嘅 邊個追邊個好死姐

我唔食自己

其實同鬼扑嘢係咩事我miss咗啲咩

喺你身上發生
冇見一排多咗咁多花生

而家啲三文魚好食喎認真

個晚有人話睇鬼片個陣含
講講下就變咗同鬼扑野

解釋下lili姐同鬼仆嘢咩事

你真係好好笑

我都想知咁重口味

佢想9c同佢講佢就係甜品

點解

我係𡘙撚 你係大撚only

av鬼片定係西片

撚大喲

推到本人回應

唔知邊個on9話睇鬼片含撚

Xxl

冇喎上次屋企人煮得好食咁解

真係笑出聲

邊個咁衰
多數睇日本

Ohhhh 煎三文魚扒好食健康

咁重口味

lm

燉櫈燉登櫈登櫈 櫈等燉登

好翹口

睇得明？

有咩意思

唔明就算了

東京曲

之後跟佢返屋企

毒撚秒回

有冇人有感情問題
冇嘅一陣再問

我

等欣賞你被某君
一刀插入你心 加點眼淚陪襯
來讓你清楚我當初嘗到的折磨
你親身試清楚如凡事亦有因果

首歌好恐怖

請留低你嘅感情問題

你同耶蘇有咩感情問題

邊個耶蘇

點睇奉子成婚

你個另一半呀童貞Maria

耶穌我個仔黎嫁

有都唔敢問你啦

Mary magdalene咪係耶蘇個老婆

你淨係叫春又唔講咩問題

我自己冇野問

抹大拉的馬利亞唔係門徒黎嫁咩

點先叫少啲春

童貞

幾時先到我有感情問題

唔得的

你沒有好結果？

都係出去食飯就當慶祝
我覺得都可以 我估佢都係
冇上進心難搞啊

古代人求婚記2

呢首正

竟然有人識
好中意李蕙敏呢首同活得比你好

老婆嚟㗎

你永遠唔會有

有啲on9
夾硬結都係害咗個細路

笑死

佢有冇認定你做結婚對象呀嗰啲

現代喎

佢係YY concert 用把擦聲唱仲正

真係都唔明啲人中出有咗仲要生落嚟係咩心態

係 啱啱聽緊

咁有冇 始終仲未到嗰個年紀
但係都想佢做下野咁 或者睇吓書都好呀

身邊有個fd 大我2年
已經做緊老竇 仔都生埋。。。

真講真我寧願落
屌同埋未結婚就咪撚中出啦
唔鐘意戴套咪食藥打針人命好玩咩

而家聽

咁你咪由佢囉 你覺得佢係真心錫你就得
雖然我覺得佢唔係真係太愛你喇

真
買盒condom真係咁貴咩
冇錢就咪扑啦

唔想生仔就自己做多d措施啦
又要仆嘢又唔負責任最仆街

有負責任 咪結咗婚

下次我地班唱k唱呢首 我個ex一定

正 一定要唱呢首比佢聽！

咪係
啲女又係蠢嘅

有個fd同年 個女已經返緊幼稚園

好撚睇唔起呢啲人

男女都係咁講
未儲到一球都唔好諗住中出

Cls
個細路真係比佢地累撚死

中出都可以做其他嘢避孕嫁嘛

係邊啲位點睇得出
我身邊朋友聽我咁講
都覺得唔係好sweet同埋冇乜特別
問我有咩特別佢做過好深刻難忘嘅嘢
我答都答唔到個下 自己都呆左

啱吖 依家重要離咗婚 個frd重交個女俾老母湊 自己繼續日日周圍玩

good

中出之後72個鐘仲可以食藥㗎嘛

個女好慘

你兩個死話知你吖
唔好搞到個細路吖

同埋心態
未玩夠真係唔好生

趙學而唱歌真係好好聽

有冇聽一生懸念

人生好悶

冇
我鐘意聽尋開心

我覺得佢都係啱啱出嚟做嘢未plan到咁長遠姐
以男仔嘅角度出發
又唔洗溝女就有人對我好
咁我付出嚟做咩 反正你都唔會走㗎啦

我想聽龐貝21世紀另一個歌手嘅歌

唔明又唔食藥又中出嘅人點諗

腦殘

覺得冇咁易中

我尋你開心 你尋我開心
我們還有甚麼可以恨
我贈你體溫 你贈我興奮
男或女來製造愛我不關心

真係痴撚線

真take it for granted

真係好垃圾

歌詞好有意思配合而家社會值得一聽

願某地方 不需將愛傷害
抹殺內心的色彩
願某日子 不需苦痛忍耐
將禁色盡染在夢魂外

I m looping lihkg for whole day

比比

Slow dancing in the dark

以為歌詞黎

?

Joji

I m a toxic j

巧鐘意你

你聽開啲咩歌

佢仲係學生 不過都就快出嚟做嘢
諗住同佢講畀少少時間我冷靜下
但係咁樣做又唔知可以解決啲咩

why

我老公

同你啲咁直接嘅人相處好舒服

講咗先
睇下佢想唔想解決問題
佢哦你嘅話就直接分手啦

入嚟cu揾我

Love u tho u mon post

Cu commu唔夠分

I always here wor

Cu socsci揀major有comm
Socsci收26

U mon

But u act like a dog

鬼係mon 我上面有Keep住講嘢

我知我predict得23

派夠膠未🥺🥺

Agree
你一係mon po9一係就係死stalker

cu soci tran comm

研究吓先

你地兩個都係

攬返

講到tran好易咁

我嗰班最高分嗰條友就係23然後入咗
不過你有22分可以搏hku ba再tran journal

攬實的

Gpa > 3.3

真
我個陣想神學tran添

然後呢？

然後神學都唔夠分

我唔係好鐘意hku
應該cu or poly or ou

我認我係死stalker但係!=mon po9

16分就入到

Why not ust

梗係了

係咩

睇interview

Ust maths weighting重嘛
我maths垃圾好難同人爭到
嗰時有諗過ust bba

神學出嚟究竟可以做咩

Ust有文院唔睇maths

我想入去tran history咋
不過應該好撚難就放棄咗

好易的 cu係咁多間u之中最易tran major

唔夠膽入吖嘛
宜家唯有投胎先入到cu了

佢個human on9的
識人讀

Quit u retake dse

佢寧願死俾你睇

唔識人讀
當年學校入ust嗰堆全部都係bba

怎麼了

real
我係認真讀書就去讀asso啦

我識讀緊ust嗰啲都大部份係bba or engineering

無甜嘢食

禾

好唔好食的

有個讀engine上咗dean list

仲洗問？

你永遠不懂我傷悲 像白天不懂夜的黑

我來了

點解身邊啲Fd個個神科 又Dental 又Medic 又Qfin

Qfin好似話其實柒柒地

600磅了

Wltf?
你玩傻強玩到傻咗？

你識啲fd咁勁的

你唔肯講幾重咪當你600

我地Common fd個fd

中學老死

強b嬲緊我

我大部分fd都係en展

why
問佢係咪鐘意我

我嘈醒咗佢

男仔fd唔係en展就science

全部毒撚

毒撚

又訓？

出黎飲就唔會眼瞓

700磅都嚟

你唔記得你都係啫

咁勁

你中學咁勁的

有啲想

my life is like a piece of shit

遲啲約

U eat shit

係不過癲癲地

Now

有冇人聽晚想約我食飯
冇嘅等陣再問

冇

我係大西北吖baby

A piece of chocolate cake

你要講埋幾點先得㗎

有冇一個人係唔恰Ali㗎

Fuck u

Uber

想約人食飯

8. mk等

Poor af

700磅喎

Me rich rich

咦

I fuck

我係大西北

走啦

你得？

你整

應該得

你真係好好人

考慮

Next time go drink u pay

Nonono

fuck唔到的

咦 要約我嗎

u said that u are rich
U liar

一入咗大西北就懶得出街

但我shy shy

想曬菲林

No money drink

唔洗shy啦
me shyer than u

But u got money for gambling

唔屌

咁大鑊了

你係粉腸

我係癲佬

你係老世

禾係禮上司

諗起我整俾ex個生日蛋糕

我個腦好大

童總禮巧

我煮飯俾佢食

呢條粉皮咁樣衰
炒咗佢！

童總

要驗證吓先知

咁先正
兩個鬥唔講野

唔批

批準

我以前都成日同佢玩煮飯仔

然後兩個喺度傾

Dllm

咩味？

What

Boss最巧了

咁禾要佢做禾私撚秘書

都唔識日文

冇人做清潔

佢洗廁所

經過我嘅檢查
你個腦足足大童總個閪腦成百倍

佢冇腦的

朱古力mousse
佢淨係食咗一啖

dllm？

你狠過我

喂

佢啲野太經典

好啦
做管工啦

佢巧傻的

佢已經唔係傻

間公司明明係我地共同創立的

發覺大家見我on9就好中意恰我

咁係咩

係喎

你能力不足嘛

乜嘢

弱智

好唔俾面你喎 定玩你㗎？

仆街你都傻嘅

唔怕 唔夠隻鹿嚟

點同你架fc鬥

唔係點做腦細

要夠cls

知唔夠我鬥就好啦

佢話唔鐘意食甜野
之後班fd食哂

好撚慘

同條女冷靜期

我要扑傻啲自己
唔夠你地嚟

我想食

慣撚咗
再慘都仲有

有機會整

變大股東

唉
算啦

🥺

🥺我考完整

董事長

幾時出糧

邊個整都要

美國減息
要睇埋金管局跟唔跟先決定到派息啲嘢

認真講on9嘢

黐線點解咁專業。

辭職唔做了

你去？

我巧醒的

呢兩日成日睇財經台

歪

去

冇糧出

有比比我又想去了

u r seafood ghost

Why

我地好愛你的

呢句野喺你把口講出嚟都好核突下

再迫害我要自殺了

頂住先

考完整乖

唔要了

Yes I’m
blow ah？

你死未

想見你

歪吖

你死我都未死

你吸丬引人

Po尾

我唔會再1001

精~氣~神~

My namjoo bb where are u

咁我快啲死

巧想忍

88

tmr

miss u

Me too

考慮吓

咁你一定係冠軍 因為你就係嗰個on9

drink with my fd

小妹can吾can莊？

想飲你啲精

Saiyonana

你講少咗嘢

gchi

Can

Me shy

少女心事

我冇

Join la
想見豆妹

得2ppl only

呢期唔好玩短線 特別係美股

我都認真？

Big or girls

big what
u mean big dick？

美股近期成日跌成千點 頭先升500孌到跌600

You big
I am not

我仲學緊未夠膽買

I sick dick big dick

boy
no gf u can cow him

呢排個市好似好唔穩陣

Not interested

9c都係呢啲人嚟

u can bring girl let me know

豆妹在家悶納到變納豆了

我都冇諗住去

No fd ah

how u so rubbish
so i have u this fd for what

你聽日去嘅whatsapp我

APPL送咗半隻airpod俾我
同埋試過幾次中tesla過山車伏
Cls一下子升到900 我o晒嘴

I am the must on9 ppl in the world

你認？

發現有隻貓竟然看鋪門口
佢係咁望店外面

我啲飲嘅女仔fd全部蒲開嘅唔啱你地㗎

Hkjc is my atm

見啱啱有人tesla贏咗萬七

膠到我唔知點覆

or u can use for let me call my fd bring girl out

美股上年太好 注定要技術性調整
Trump要做野了

幾時請飲

宜家定聽日？